分左手無耐嘅你地有咩做去分散注意力

分左手無耐但係仲成日諗起佢
溫書個陣要集中精神都會諗起，專心唔到
宜家多左好多時間出黎，有時就不停聽歌，但好似好浪費時間咁你地係點捱過呢段時間嫁

返工

瘋狂OT

有試過網上識人，但全部都係用黎攝時間，一到自己一個又會諗起

仲讀緊書，已經編到自己個timetable好full，但溫書個啲要專心嘅時候就會諗起

瘋狂做占，自己去旅行，
雖然都會諗起佢，
但起碼放假有野做充實下自己

已經set到自己schedule勁full
夜晚啊發夢個啲都會成日夢見佢

之前有拍過拖但都無咁鐘意/愛
可能要抖一排先，但宜家真係好唔知點咁
有搵過好多人攝時間，但都好空虛
唔覺得自己可以咁快搵到下個，但與此同時ex又可以即刻搵到新仔

push

正常咁過生活，諗起既時候同自己講一句，算啦…唔會再番黎…唔好諗咁多。
雖然對自己有啲殘忍，但係好有用，好快你就習慣

個個朋友都叫我算數喇
但就係唔捨得 可能覺得同佢一齊嘅日子好開心
已經特登避開佢，但又好想知佢啲野

飲下酒溝下女，好快慶幸自己單身有得周圍玩

一開始係咁，但你睇完又點，知道又點，番唔到黎嫁啦，醒下啦

自己知自己想拍長拖，而唔係散拖
有試過周圍去識人填滿自己啲時間但仲空虛

睇下佢同新仔玩得幾開心愈睇愈sad
求屌醒

咁快識新仔姐係人地係你地拍緊拖果陣已經介入左， 呢啲人你仲諗住去做咩

搵朋友填補返啲時間.

你講得啱啊
我知道自己宜家咁樣對自己好衰
但我就係想咁樣
已經同佢斷絕來往但自己仲係咁諗

重量訓練

已經有，但自己一個個陣都係好唔開心

自己一個既時候就睇小說, 聽歌, 睇youtube, 睇到眼訓先去訓

一到溫書就會諗起 Cant focus